{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "레이어스 호텔 부산 하단 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 レイトチェックアウトやレイトチェックインの場合は、客室状況によって異なる場合がありますので、事前に確認が必要です。 24時間滞在する場合、チェックインとチェックアウトの両方が午後3時に設定されています。 乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超えて予約することはできません。 エッグズ アンド ハミルトン レストランでは、毎日午前 7 時から午前 10 時までレストランで朝食を楽しむことができます。 宿泊客は大人1人当たり20,000ウォンで、小人(13歳以下)は10,000ウォンです。 営業時間変更の可能性がありますので、事前確認が必要です。 また、フロント決済の際には大人15,000ウォン、小人8,000ウォンでご利用いただけます。 駐車は1部屋あたり1台までは無料で提供されます。 レイモスカジュアルサラダバーでは、毎日午前7時から午前9時30分まで朝食を楽しめます。 レイボスパブレストランは午後3時から午後11時まで営業していますが、現在新型コロナウイルス感染症により営業が中断されています。 宿泊施設ではシェーバー、洗顔料、化粧水、ローションを提供しておらず、禁煙の建物です。 追加人数は無料で追加できますが、寝具は提供されず、当日現地にて1泊当たり10,000ウォンを現地決済する必要があります。 ワイングラス、オープナー、シェーバーなどをフロントでレンタルできます。 フロントデスクは24時間営業で、モーニングコールサービスとタクシーサービスをご利用いただけます。 手荷物預かりサービスも提供され、ビジネスセンターでは高仕様のパソコンやプリンターが利用できます。 また、充電器のレンタルも可能です。 朝食パッケージは最大2人まで提供され、満19歳未満の未成年者は両親と一緒でない限り宿泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトやレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトやレイトチェックインの場合は、客室状況によって異なる場合がありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "長時間滞在する場合、チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "長時間滞在する場合、チェックインとチェックアウトの両方が午後3時に設定されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "エッグズ アンド ハミルトン レストランでは、毎日午前7時から午前10時までレストランで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客は大人1人当たり20,000ウォンで、小人(13歳以下)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台までは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レイボスパブレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レイボスパブレストランは午後3時から午後11時まで営業していますが、現在新型コロナウイルス感染症により営業が中断されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されるアメニティについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設ではシェーバー、洗顔料、化粧水、ローションを提供しておらず、禁煙の建物です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は無料で追加できますが、寝具は提供されず、当日現地にて1泊当たり10,000ウォンを現地決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるレンタル品について教えてください。",
            "answer": "ワイングラス、オープナー、シェーバーなどをフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業で、モーニングコールサービスとタクシーサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターで利用できる設備について教えてください。",
            "answer": "ビジネスセンターでは高仕様のパソコンやプリンターが利用できます。また、充電器のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食パッケージは何人まで提供されますか？",
            "answer": "朝食パッケージは最大2人まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は両親と一緒でない限り宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 679
    }
}